好想100部小喇叭聯機播歌唱k

話說小弟早排買左架索尼大法小喇叭，發現可以同系列聯機一齊播歌，最多100部，心諗如果下次唱k時附近有巴絲打都有機，就可以聯機播歌唱好肥媽，一齊感動70億人

同埋係咪好似三叔機都有類似功能
(利申鄙視三叔機)

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】